警反對 811 港島東遊行 僅批准維園集會

到底深水埗會唔會批呢

-----------------------------分隔左先

民間在本周六（10日）發起的大埔及黃大仙遊行，同樣遭警方發出反對通知書之後，民間發起於本周日舉行「港島東遊行」同遭警方反對，警方僅批准當日在維園集會。

「港島東遊行」原訂周日下午一時由維多利亞公園起步，遊行至北角渣華道遊樂場。 發起人今日在 Telegram 披露，警方僅批准維園集會，反對遊行至北角渣華道遊樂場，以及禁止在終點渣華道遊樂場舉行的集會。

港島東遊行發起人指出，今早領取警方不反對通知書申請結果，警方稱基於有需要為維護公共安全、公共秩序及保護他人的權利及自由等理由，只是批准維園集會，反對由維園至北角渣華道遊樂場的遊行，同時禁止發起人在終點渣華道遊樂場舉行集會。

大埔遊行發起人、好鄰舍北區教會傳道人陳凱興昨稱，警方發出反對通知書，理據為過去兩個月各區遊行結束後均出現衝突，認為無法控制，故反對遊行，他正申請上訴。

黃大仙遊行遭反對 籌委會：不信任上訴機制
黃大仙遊行籌委會昨晚深夜亦公布，警方同樣發出反對通知書，對此表示強烈憤怒。黃大仙遊行籌委會稱對上訴機制極不信任，故將不就遊行及集會申請作出上訴。「810光復黃大仙遊行」籌委會周四晩表示，收到警方發出反對通知書，「警方近日多次無理阻撓各區市民的集會或遊行申請，實在令人咋舌」。

至於在周日（8月11日）舉行的深水埗遊行，主辦單位仍待警方通知申請結果。

話說有冇人post過
篇新聞12：15出

批唔批都會照行架啦